究竟係咪塞架,出哂門口先開波就遲啦

究竟係咪塞架,出哂門口先開波就遲啦

今日港鐵冇罷工，開唔開波自行決定